一係就藍 一係就黃

77旺角：廢中有野話俾後生仔知

睇撚完呢個POST我點都要講返句

一係就藍 一係就黃
有心撐犬就藍架啦 深藍同淺藍未一鳩樣 個分別最多只係佢地會唔會係SOCIAL MEDIA到屌人 同埋會唔會出黎撐犬+打人姐

黃個概念一樣
睇上面個POST 真係笑而不語
如果少少衝擊就由淺黃變到唔支持
咁佢由一開始個本質已經錯撚哂

我屋企有4人
呀哥本來都係和理非，但佢唔係因為D人衝撚左而唔支持反送中
因為反送中根本就係各有各做，衝有衝，和理非有和理非

同埋唔好再講衝完失民意又呢又路
民意本來就係50 50
如果你班中產因為班人衝完你就反 唔支持
咁我地根本唔需要你既支持
因為你既支持真係好撚微不足道呀

如果係因為衝完之後會令到你反感，而唔再支持反送中的話
咁我問你，你當初支持反送中既目的係為左乜?
答我呀屌你老母

推

自推

老實講依家我地個勢咁勁係因為連淺藍都支持我地

唔好吓吓屌鳩走班開明藍絲

我係唔明果班所謂既淺黃
佢地自己知唔知自己支持緊D咩
如果少少野就令到佢地唔支持
咁當初佢地係支持緊咩

我覺得佢地知 佢地支持反送中 而家已經暫緩 其實佢地會可以收貨 不過好多人都清楚 警察濫權 612暴動定性 救被捕人士 仲有失去左既幾位人既意志 呢d都唔應該忘記 所以應該要幫手咬住林鄭 係我覺得姐

簡單D講廢中就係想食人血饅頭 果陣反送中係為左爭取時間變賣不動產同換外幣 義士?WFC

自推自推

所以未話如果暫緩就收貨既
呢班所謂既淺黃既支持係根本冇用
你睇下我#1個POST
果班中產又話唔應該衝又盛
又話會失去淺黃既支持
咁到底佢地本身係支持緊D乜

的確有班廢中係為左利益而反送中
但其實深藍到仆街

講起我就火滾
有個朋友之前反送中遊行都有去 但衝擊立法會之後佢就唔再支持 話覺得呢班人宣揚緊啲死亡風氣 話暴力 自殺得殺咗林鄭都得 無分別 話兩邊都唔會幫 票都唔會去投 咩都唔理繼續返大陸chill下放工去lkf
又有個之前都有去遊行 話衝立法會太暴力 話以前就係因為暴力社會先唔可以長久治安 舊個套（武革）已經唔適用而家政府

年齡係介乎27-30 一女一男

真心想知呢啲戇鳩為數幾多？

所以其實唔明反送本質果班藍又好 黃又好
佢地既支持 其實真係好虛無

我身邊已經有個
中學同學
本來好撚FD
由佢講話搬鐵馬好暴力果下已經知佢ON9
絕撚左交

好撚多呢D人
我呀哥本身都和理非
但佢都知根本唔衝下係冇撚用
遊行佢本身有去
衝佢就一撚定唔會衝
但佢唔會屌9人衝然後又反

各有各做 屌乜撚野

BTW 佢地支持反送中個原意係咩? 打卡影相? 你問下佢 睇下佢點答

我有解釋同駁佢 講撚到差啲反枱
我平時都好少正面衝擊 人地點諗就由得佢個啲人嚟
但今次真係忍唔撚住 點解呢啲人咁戇鳩

呢個世界乜人都有
講唔撚聽只好唔撚理佢
其實我係到諗
有時我都好想好似佢地咁
乜9都唔理 咁就一世
但唔撚得
呢個香港係我屋企呀屌你老母

講白啲其實個啲因為你乜乜乜所以由支持變唔支持嘅人
其實佢地由頭到尾都只係唔反對...並唔係真係支持
但佢地為咗攞光環所以話自己支持

暫緩係唔收貨
認同係要衝，但要衝得有價值
由合法遊行路線，行到去旺角咁遠，又高危地方
旺角比起其他地方，衝既價值都唔大
但唔代表衝係唔啱，係需要做
但至少唔係無裝無目的咁佔呀手足

要佔既，琴晚咪佔尖沙咀
起碼班狗捉人會無咁癲，因為雖然遊行時間過左，但起碼睇落係遊行人士未散去
而唔係去佔一個無反對通知書既地方
又無地點價值，又唔齊裝